FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (96 用開朗定憂鬱嘅球員好?

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

我要憂鬱型

Lm

仲未有人賭icon sbc

唔該哂

仲唔係你中今次

我都等緊 我得番40萬COIN驚最後用哂出支日本旗

留名 估唔到我講左句柒野都俾人用嚟做post title 服左我自己

最驚出duplicate

識玩一定係用開朗嘅人

即刻瞓個教壓制下賭癮先

個post 都係1 日左右既事

開朗D

4點係ea員工開工時間
到時就會好多人賭

85 BABY ICON入唔到隊真係用黎做SBC都唔夠RATE

其實我好開心 好少上嚟留言 一上嚟就做主角

唔知今年有無祭icon個種sbc

今日唔好開pack啦
至少留聽日headliners

今日開得隻黑福搏

唔係呀
幾歡欣丫

你终於打出名堂

我一開始睇就明你講緊c 朗
直到有人寸你我都重係唔知佢寸乜

柒到盡頭便是型

仲未有人貼icon
世界變了

你又引人

我都要開朗啲先得
冇啦啦俾人jer撚住

下年加油

下年pack luck一定會更好

開朗啲應該會中包皮 屁馬呢啲好野

笑死

有無手足做左BASE/MID

全世界都等緊死士

唔賭了

Pussy

希望大家一陣間抽reward個陣時開朗啲 乜都中唔到嘅時候應該講正 又有肥料儲下 見到人中好野po上嚟應該話正喎 建議你qs qs佢應該有好多錢 唔洗下下問候人老母

賭咗5次 得一隻叫做win

在連登尋求人性光輝是否搞錯了什麼

屌你老母

會否太多肥料

Win果一次係咪win返凸先

全用之前80+肥，補左20000完成，今晚用console開

勇士

今個weekend有冇event

facebook又係有個好撚肉酸嘅食評group,人地中好野問點入隊下面d comment全部話qs,個陣有幾隻icon又話人黑金

咁就緊係唔係win嗰似係Vidic

祝福你中心頭好

賭到家破人亡

次*

Headliner

大吉利是咩長賭長有啦

可一不可再

入咗1000隻ucl rare
聽日唔出就有撚排坐

有陣時我覺得有啲人post出嚟係想間接曬命 呢啲都幾流打下

我中咗隻prime pele但係我成隊阿根廷人有美斯 阿古路 應該點入隊

🇧🇷🇫🇷🇩🇪🇱🇺🇳🇱

我入左100隻150k 咋

原來今期隻cancelo係RM，好似幾過癮

砌陣多左同多變化

其實今日有d 人已經升左10%

有冇人知幾時出toty

433右路cancelo 開朗 古惑大盜
In game RB同RM掉位

琴晚我開頭睇以為都係RB
先話張RTTF都仲勁過張IF
D人話佢轉左RM,我先再認真D睇,係喎
咁就有變,可以唔洗玩ICON都砌到C朗英超隊

我賭過3次icon pack，全輸

古惑真係咁好用?

其實放佢喺RM就唔係特別出色
係strong link牙朗
同埋打法會用閘攻嘅話有5星技幾好攻咁解

Jota/fr silva/cancelo?

咁我用西味道連牙朗算 再加埋隻 簡些路夠連

希望你中返你打J打得最多既國籍

JOTA唔用啦,張JOTA起碼IF多次先叫做落得下場

即刻dl套巴西嚟J先啦

Ucl有咩貨好？

LM等睇 今晚幾點開?

Er.....唔知話你黑心定博愛好

我好人

利申 J開喀麥隆

係人都知係我手既mega都變垃圾
係咪應該揀錢

.......有啲後悔問咗呢個問題

d2啲pack差到 想揀錢算了

仆街fifa出埋啲垃圾77，78 rated TOTW把撚咩

揀錢都唔夠買toty一條鳩毛啦
梗係pack

一定係揀pack果幾皮嘢，幫唔到你啲乜

同好

哩兩日仲要奴埋個美職
聽晚完
SB好悶

重口味到
我J北愛爾蘭

開套戲睇啦,EA無人性

用緊87 Barnes砌唔砌abc上89好？利伸覺得87個隻打lm唔錯 有無Ching試過89好唔好用

你鍾意多毛?

Scottish都可以

匈牙利妹含金量最高

幾隻都想要，陣間紅卡生生性性

你意思含鳩量？

佢唔出我地點會中

唔貪心 紅卡我中cancelo 就夠

所以好佩服有巴打可以打到幾萬分

又唔係想像中咁難，開波入一球然後掛機睇劇，掛足幾十場

我呢兩週係度練sm
入兩粒就係度練

想中lenglet，仲用緊佢隻rg
睇數值同bb vidic差不多咁

大家通常4點即開紅卡定夜D先? 我即開未中過好

課左黑金2.5m 玩得好爽

中咩

咪一鳩樣

即係都係無咩分別

2.5M夠買咩?

每晚12點00分開好

2.5m而家幾錢?

依D唔係跟時間開
而係跟AC
你AC有EA照住,幾點開都係中大獎
無EA照住,比你搵埋蘇民峰黎幫你計埋時辰八字夾時間開,都係比張83 84你
識人0課 由開GAME到依家,唔洗ICON SBC都中幾隻入到隊既ICON
咁你話時間重點定係EA照你先係重點?

我都想課但好驚畀EA ban

就係唔覺EA照過我, 所以睇下係唔係避左人潮pack Luck會好D

開pack依家野各家各派都有

係唔會既
試過自己半夜開 屌佢老母
一樣係比D82 83黎
仆街,比張用唔到既肥料卡都好呀 就係唔比 又吹EA唔漲

玩沙拿不如玩7CHEM文尼

同我一撚樣 未開過84以上紅卡

7蚊左右 一萬

巴打好串下

中到張入到super sub 都要還神

有諗過 但係用落沙拿好用 唔轉了

抵過課比EA
課比EA比多1倍都未必有2.5M

係肯撚定冇

唔驚 玩得好爽
課幾多比ea抽包都係撚狗

課都係開個新acc玩好

其實之前唔係話賣錢先ban咩

Lenglet 呢集好少見人用
上集就多

依家過黑金啲人好專業

今集mendy varane vvd 英超RB WL八成人用緊

無計要夾chem
其實用落都唔差，不過反擊都係易畀人放狗

諗住等佢出toty 跌市個時課黑金買番隻牙朗

紅卡84 Al Soma

之排有個fd買完黎 然後被人ban 咗 market
然後從此就冇再揀錢定包嘅煩惱

出81+82, DLLM EA

正常發揮

2隻垃圾84 dllm ea

84CB用得下

黑福出現未

Saka+Muriel
撚吓隻saka仔都好

PR果邊準備緊，請稍候

rare mega中denayer加salah，搭多張hunter加shadow

入game4231，mane打LAM定ST好

大閘唔錯

又係抽垃圾嘅一個禮拜

D4揀pack定揀錢好

UT唔賭pack無意思

Pack 啦, 幾萬COINS都買唔到好野

手持張神軒if 好唔好而家放？

futchamp送個包抽到呢隻

正喎QS拎翻6萬幾蚊啦

算係咁

第一次突破14w

屌，想要

紅卡86+ 3揀1， 3張86龍門，無野好講
灰到無心機

我兩張86GK

慘撚到

雖然sm係好吸引
但有時見佢不停對住空氣sm
覺得好悲哀

咁正

入唔到隊

11win 係咪已經要還神

梗係啦, 高級肥

馬體3子

3隻都好實用

賭唔賭 felix有potm

連續兩次都係3隻86 想死

而家83-86仲有野夠做咩?

仲要兩隻龍

大肥料日

驚等唔到11隻
已經成日skip WL

morata 好用
頭鎚僅次於牙朗

加埋LENO就係我岩岩既組合

gomez 86福

9成出返83

卡拉斯高 都唔錯

幾錢 1M

普金包係咪勁過86福？ 打正前

原來上個post 最後大戰緊

屁馬定黑福勁啲

而家個pool係咪冇野抽?

我俾人單挑啫
咁叫大戰咩

而家抽幾好，肥料值錢

係 86福nerf左

隻RG son nerf到我唔識用

勇者

快d開
比d動力我
補多200k左右可以砌倒

仲用緊佢同son

佢同福*

快d開
我又想玩

終於夠卡做86+

Dllm

屌 公平咩

合icon出左隻 vidic 喊撚左出黎

企開d啦

賺咗7token

如果中左隻硬吹mane
前場 86黑福硬吹 if son salah
賣左隻if son用mane好唔好

梗係好啦，cashback返300k

100%好

勁

headliner照計應該係聽晚出？留左幾個西甲pack想搏lenglet

電腦版好似慘啲
sb elite1好似要6萬

開GAME有倒數 應該聽晚

有倒數就穩了

廢pack 出呢個，有冇人知好唔好用

有咩skill move可以直接啲

見好多傻鳩成日喺度原地轉轉轉
一下就篤走佢個波

太慢
拎黎做TOTW UPGRADE

收到

冇一次贏EA

11張紅卡UPGRADE中88福

西班牙icon swap

即刻唔想做....

Icon 中左 90 henry 叫唔叫戰勝 ea

勁到

肥料級 sbc用左佢

100K pack + 核彈 pack 都係得83

咁多人都唔留PACK咁搏

祝大家新年快樂 中神獸同玩得開心 最緊要平安

你都係啊 巴打

留左玩頭條

多謝巴打，祝大家新年快樂

都係唔中 留黎做乜

要中既一包premium gold pack都中
唔中既20包核彈包都唔中

第一次有紅卡入到隊

算係咁 中埋lenglet就得
其實今日有咩in pack 定應該等headliner

真係屌爆你個閪

大家咁話

Too gentle

屌爆你屎窟窿

其實真係會nerf咩？ 邊個傳出黎

最好果兩張

11號

第4pack就贏

企開D啦 屌你個閪

下一次一定贏

Fifa hk?

其實至少要贏幾多場wl先有紅卡

利申： 一場都未玩過

銀三 好似6場 但係最高84

我之前課2m 用咗1m黎抽核彈 賺返差唔多3-4m

真係你好運先有得贏

rg mane 會好過if son?

各位巴打
新人入坑 買邊個版本好

Pro player都係用轉轉轉揾食

Beckham 版

最平得架啦

多唔多人玩steam?

應該就唔多

OK謝謝巴打

If son除咗5星腳同有健康射之外有咩勁過mane
拎返30萬賭多個icon仲爽啦

如果你有console 就最好買console版 一來多啲人玩二來物價平啲

人地係勁果啲嘛
我低組別打rival果啲點同
btw我連傻鳩都贏唔到
比人一爆就食塵

5星腳同健康射好屈真係
我換返30萬將老母換rttf 老母

想派20萬 同巴打fdly 輸左我派5萬1個 有冇巴打有興趣玩 今晚打

祭左隻navas 做party bag
換返隻navas 返黎

Rich𠹌到

派錢好易兩邊都比人ban
想約fdly 應該有巴打肯打

我

咁就咁約fdly la 有冇人打

我今集少玩 比人ban都冇所謂 但驚累到你地

dr 派彩抽包得堆肥
咁就做多個春袋黎警下世啦
happy new year

開朗D

麻雀回來必有因

警世

本身用緊rg ramos +rttf kounde
30lv揀咗romagnoli
用佢replace邊張好d
左閘用緊theo

屌

殘體字都冇人講

個個星期打哂DR 次次揀untrade
加埋WL 每個星期 2x 30/30, 2x24/24
都起馬一個月以上抽唔撚到一隻賣到2萬以上
係D1 skill rating 對親都起馬包皮+ 尼馬
岩岩果個黑朗 87福 91包皮 + 尼馬
中堅88 華拉尼
仲要不斷玩SKILL MOVE
1-2 果時已經唔想追波

結論: 想棄驚了

17w 派左2場W
紅卡卡拉斯高+lenglet

人品好卡品自然好

有冇人今年用352
呢隊run 得好順

比我算啦衰鬼

有 我廢g 但為咗5皮我會努力

防跑狗唔錯

2.5M但成隊普金
唔等Toty or maker crash ?

Psn

你成日中mbappe neymar 呢d你都唔緊要啦

bbhbbh159

俾手爛卡你咪又係咁打

唔同囡囡count down?

手牌愈爛愈要比心機打

D對白

唔係啊

g1 兩張紅卡 saiss+izzo

幾錢hkd

唔爭氣咁笑左即刻開朗返
好啦咁我keep 住先啦

唔玩棄驚啦?

2.5m有咁既隊仲想點 啲卡好貴
爽住先啦 反正好快棄

差d 以為自己去錯影視台

Storyline 15lv同30lv簡邊隻好?

唔夠用咪再課囉

15lv:意甲cm
30lv 高rate易link肥

7蚊左右咁上下 我fd幫我搞

英超有邊隻打CAM 勁 , 想換KDB 走

想試試了

我了

遇到啲勁人玩sm勁撚到 已經想quit 輸到心服口服

拎去做upgrade 出morata 86龍 87d silva

好後悔做左隻freeze雲比 用落好麻麻

baby mid icon 開左baby費高

Psn pls

賭一次咁大把

滿人？

開咩

14w 中Cancelo 同 Muriel 當贏

Lets go

屁定朗打st好？夾potm felix(442)

我玩左佢就黎500場 覺得呢兩星期廢左勁多隻野
唔知點解隻野頓左好多

閪撚左屌佢老母

新年會唔會有特別sbc做

開bb icon都算
屌你老味比隻幾乎最撚cheap既
買肥料貼左250k 買倒隻吹返黎啦

early access玩到今日 trade到錢最貴只係隻rg oblak 黎緊儲落百幾個pack 都冇好野就直接棄算

Bb crespo

有50萬
應該上rttf griezmann定儲多啲上xavi messi puyol

有時都唔知打wl 打嚟做咩 換果兩張紅卡 gameplay 又特別怪 開開心心打下dr 仲好

爛牌有爛牌打法
牌品好人品自然好

potm bruno

意甲中堅?

揀錢/吹pack正正常常應該點都買得起尼馬加包皮
夾埋都係百幾萬

請問rival reward揀邊樣好

見到人地3，4張紅卡入到隊
我連一張用得落手既都無，都唔好講入唔入到隊了

Same

真, 我加埋後備果行一隻紅卡都無

same same

Are you sure 打DR可以開開心心？

要戰便戰

至少今年冇壓力 因為基本上打足rank 1一定冇問題 好過wl 14win都要打餐死 當然小弟唔係特別勁

宜加開機 打既就留psn/tg 贏我一場派50000

我有真朗(loan)

我但求輕鬆周末

352你地幾w

揀pack聽日博下headliner啦40000唔會要啦 做唔到d咩，btw快d換左中堅先

真 唔煙唔酒唔賭唔嫖可上樓

可以用loan?

Freeze bwa

960萬筆直，打442，邊隊好d

咩任未做咪做埋佢囉

有錢到

可以呀

party bag中左當馬

有冇人放黑金呀 遲玩想課金

得返1600coins
一係發達一係棄驚

唔會輸哂既
一陣兩點等派彩

All in or nth

今晚出啦 原來

已經抽曬
係你嘅就係你嘅

星期4 嗎 呢排又放假mess up曬，成日以為聽朝起身有headliner

已輸一場 仲有冇人打

係今晚？

聽晚呀？

聽晚呀

聽晚

求尼馬 c朗 共同陣

咁IF會唔會有影響

真係有禮物架

點搵你

包 屁 朗

Tg/psn

無整馬昆 頭痛

里山幫到你

再唔係玩新卡

巴打幾勁

我打3鋪賠左10萬了 好彩贏左鋪12碼咋

仲有冇人打 10點收爐

巴打有冇上過g1? 你啲sm都用得幾好

我 等等

佢好似係e既巴打

今集冇打過wl 上集e3

我上集都e3 做乜今集唔打

屌
base/mid 中mid beckham
拍馬昆打cdm點睇

用緊呢個

出黎做野忙 有時間都想休息下

做吉祥物算啦

屌那星
唉 屌佢老味 條女抽
本身用緊84里山

我29萬掛lampard一小時 掛咗兩日都賣唔出

岩岩突然39萬賣咗

同問39萬有咩icon防中好用

Try Baby gattuso

咁比較,隻beckham就好似一條好靚,好正但係又唔屌得既女咁

Gg 巴打比你屌打

Gg 我有d運呢場

你skillmove好勁

有無巴打用86morata
想買嚟試吓呢個星期wl
同埋屌老虎有無人用嚟打翼

今晚DR 超頓

我欣賞你嘅自信

巴打 我add左你 仲打？

想請教大家7chem son 放rw 係咪都好過lucas

打埋啦

我係真心派架 唔係自信 我知我廢

我邀

黎

有冇人刷白銀陣場數？

揾狗仔抽呀嘛

T Silva 張黑卡做咩升左咁多

文尼7 chem
Son 10chem

英超巴西if 肥料都易link d, 好正常

派左廿幻了 好撚爽

其實開龍門球
開近有冇辦法唔咁易失波
個兩閘企到去中場係咪on9
有冇得叫佢地企落D

R1

DLLM EA

自己啲人好慢 人地啲人就好撚快

呢隻勁ka wo

仲以為係我自己問題個個隻腳上左鉛咁

諗住試下新陣明天WL
打咗幾場唔打了
好ON9 呢個game play
Varane 質感似碧基

我以為自己廢咗

Same 比波個陣禁r1 正常咪會向前跑
我禁左幾下都唔肯跑

應該係L1

終於忍唔住賭左Icon, mid Sol Campbell算無輸到

Sorry 打錯 L1

有冇巴打有打pro club
想r隊入
同friend開左隊d10 搵唔到隊打

EA:唔整廢 你邊會買新卡

Mid icon 中BB Desailly
入到隊當W

Thx ching 試左咁樣最順

入場兩隻變ST最勁

Thx bro

邊位巴打咁傻以為我隻福仔係SIF

仆街到

年年都有呢個方法搵錢

正解

般奴無誤

2021祝大家唔再沉迷UT

認同巴打

上年隻McGinn 好好玩

祝大家新年快樂身體健康

新年快樂！祝大家日日順gameplay

有冇新年party bag

今晚出新一轉icon swap定聽晚？

已賣屁，準備賭base/mid icon pack
新一年新開始
大家g持下

感謝

抽晒pack又中垃圾
開始做icon

新年快樂

根本big w

後防 adama+Desailly 可以短期都唔洗用錢買人
專心換前場

新一年祝各位巴打中icon，賭贏EA

最後
__ __ 香港，時代 __ __

happy new year
祝所有巴打次次都賭贏EA
張張紅卡都入到隊

新年快樂 身體健康

Come on

祝2021年大家順順利利啦

新年快樂，個個都中C朗，橫店都唔會輪到我

Ps4 收1m coins
Tg:fung9999

請問bb vidic會唔會好得過vvd？

又俾EA水晒啲肥

勁過屁

2021年第一張警世圖

岩先打dr，有條友自己最尾輸個十二碼，即刻斷線
但想問吓點解佢可以唔扣分，而我又冇加分
一個星期撞左三次呢啲人，好on9

勁過尼馬

留名等清coins

難得撞到D肥雞...打到3:0佢就走....
有時諗下係咪要比返粒佢留住佢

大家估下2點有無野玩

party bag

西班牙 ST

算唔算賭輸左

小勝啦

贏啦

入左100隻巴西佬，博佢出

原來d肥多到
明奴一豪子都唔使用

想砌

冇用㗎佢一定有方法整斷你條線

又乜都冇

未出icon swap?

日本新年套裝

睇個任仲有23個鐘 應該聽日先出

個新年SBC 咁撚煩

正

Freeze 快閃中呢隻，有無食評？ thanks

垃圾黎

thanks ching

預告隻 88 shooting CF
DYBALA / DEPAY / Mertens 好大機會
Felix 都有機

無party bag

係喎，thanks

唔該係Dybala, end game 球員

笑撚左

最後唔想用左張first own Ederson
用左42k買漢奸做埋去

3隻都唔似喎 點會一buff buff到88

用緊Rttf Cancelo，見呢隻個Stat唔差睇下用唔用得過

3隻似Martins / Dybala / 支那保連奴

似ben yedder

SIF Carrasco係唔係仲勁過世3？

Party bag

paulinho base card phy已經有85唔會係佢啦

做完明奴

清曬d duplicate 肥可以開到

集氣please
新一年新開始

🇯🇵

好緊張

唔係有新icpn swap ?

原來新一年都係咁柒

頭2隻都無if過點會出
Ben yedder/ benzema 似d

對352 陣式 有冇咩心得

ben yedder - felix - fernando?

rg都好勁
中咗紅卡換走咗fati

巴西得 fabinho/fernando/diego carlos最似係buff完會有85phy

食engine?

無記錯headliners淨係出有份入過totgs if嗰啲卡
大機會係carlos

好似唔一定有if/totgs先有headliners

同埋睇返d carlos張totgs已經係85phy 咁應該唔會係d carlos

發覺隻freeze雲比沙卡呢幾日廢咗好多咁

SIF 100k up

但係carlos張totgs已經有85 phy, 計有出if 應該fernando最似,不過其實睇stat militao都有機,80 if上83,佢宜家phy有81,+4都唔出奇

屌你老母好撚憎啲南美卡

睇翻fifa 19/20
出Headliners之前都會有IF/TOTGS
所以Militao應該機會細

不過南美卡鍾意你

果然頭3包柒之後keep住贏

係掛
之前rg係

中咗0蚊

352成日拉好開引走中間d人
唔好比佢拉邊拉走 塞死中路

有無icon CM/CDM 介紹下 ARD 700k

manual press搶走佢諗波猜返佢轉頭

mid哥狗?

89 Gerrard

賣唔賣neymar做icon sbc好

最近轉英超陣 想入隻cam
畢直200,000左右啦 有無咩好推介

係咪都係呢3隻bruno, kai havertz , ziyech入面pick?

覺得隻84 德甲brandt 都已經幾勁 想搵返差唔多feel既cam

同埋新年快樂

阿古路打CAM好似唔錯

Rg Bruno for sure

200k 夠買福狗 奧巴 史達寧

岩岩解icon swap有條友我入左一球都唔走
我當佢唔知golden goal我繼續打
我比佢贏到3-2係度full replay跳屎忽舞
我追返3-3佢quit
開唔開名好

唔該哂幾位意見 聽日開幾場division試下阿古路打cam 要決定

拎阿古路打返ST 美羊做cam 點睇
個人幾中意拎cam做前插 所以目前用緊基奧特做柱

Untrade都要食評?
心照啦

Saint/250/mahrez食engine/catalyst打cam會有驚喜

豬烏

我屌你老母臭閪EA！！！
補左30萬出隻咁既撚野比我

重要重複

代表咩？
代表我中完再中

下包會更好

屌你啦
中完可以再中，真係好高好高既至理名言

究竟ea會唔會nerf下stepover

各位新年快樂！！

最緊要健康平安至有得繼續奴fut

Loading screen 摩納哥會唔會係Ben Yedder?

之前Nerf左喇喎

睇怕都係
唔知cf嗰個係有冇轉位

Ok la 龍嚟講好top

上集戴帽yashin超勁, 咩都救晒

請問有icon swap Tokens 2未？

今晚2點

有冇人用過張88福仔，想問有冇尼馬咁勁

提吓大家唔好用咗啲swap tokens

WL連續兩個星期開場4w1l，之後難打到仆直
決定今個星期起手3w/2w

Between，祝各位Ching新年快樂、身體健康，pack luck節節上升

佢 volland或者gelson

出左冰cb應該唔會volland
都應該係yedder/gelson 不過私心想要martins連felix

快手奴埋83+做bruno

特登輸？

可防可控

依間d pack 係咪正常唔好開住？

全留headliner/toty

好

我中alex tell

收 ps4 1m coins
Tg: fung9999

仲未搵到明奴個stayback拍檔

開

又係警世既deco

Hyperlink c Ron ，有用

佢會扣分

如果sissoko真人玩ut 佢咪有隻99sissoko?
咁咪屈到仆街?

入驚前係點排？肺

覺得對手高一班咪放鬆打，唔洗逼自己場場追住贏，打到自己2/3win就ok啦

頭五場影響後面條路，所以我諗住呢五場唔洗咁大壓力要靚開局，睇下會行到幾遠

點解呢幾日打dr, 成日有對手成個陣都銅，又亂踢唔係想贏，好無聊

係唔比咁大壓力打啫

99 乜都勁到仆街啦

今個星期都係刷icon 算
唔哂時間打WL 反正紅卡都係中82

用左幾場，原來耶辛好勁，睇到我呆左

首先個人要開朗

戴帽果隻仲撚癲

10隻硬吹隊打
唔知有冇g1

咁既陣容實有啦

我技術麻麻

我隊友應該好難撞

用開11隻硬吹

same
仲有個原因係好撚凍，唔多想打機
一陣報左名打唔返11win 咪蝕本

福應該最勁

In game陣
你地會揀上定下

點解Dr難打過wl咁多

後備入替果隻踢得5 chem
咁會唔會影響埋其他球員既chem

點解唔見有人用rio bb ？廢？

No

係

頭五場影響後面條路？冇關係
一樣計你勝負差

88褔打唔打到邊/cam？定rg包皮打邊/cam好啲？

你4-1開局同3-2開局比
4-1之後輸2場已經得返+1勝差
之後對到嘅人根本同3-2一樣
講到會影響哂嚟緊25場吹大咗
早啲贏多啲場數多啲quota有得輸仲好

有冇平價super sub介紹

rg gelson martins, 成日後備入場救我命

長知識
可能好少打哂30場，所以唔係好知都係咁計

Vieira

dembele

日本波衫好似好靚

好多都150搞掂
尋晚買左幾款

好搶口

He deserves better

RG Promes
開驚到宜家仲用緊

你扮窮

頭5場排位賽唔會影響晒25場派啲咩對手
點都會撞到同樣水平嘅對手

lm

真係想易打WL就星期日夜晚到深夜,星期一先打...
上星期五六日都無時間打, 去到星期日晚先打... 真係易打好多

上星期日晚幫fd 打, 對面既實力好似真係差d

大帝係咪打cam好過打st?

深夜奴唔奴到30場

身體健康要緊啊巴打

哩幾個星期都係用硬吹隊

WL開波未試過咁早打

會輸到懷疑人生

Headliner會唔會有尼馬？

場場好似上e咁難

想問下有無D1巴打知上星期RANK1-3大約幾多分

1w

Easy

昵個sbc 幾時出

琴晚突然見到

我想知 search到咁 係咪即係勁人？
2021年 第一場就0射門 好慘

大把銀卡卡

應該唔係，睇番win果到應該係全個月total win 12月得18

係啦，上e先有呢d record睇

成功五日冇開過UT打
嬲嬲地等到Toty先再開

我諗佢冇打啫
上年11月110w
即係最少每星期22

Headliner究竟有冇屁

今晚2點再問

Ching以為呢度ea內部員工？

無

有

我哋有 你冇

正路啦 不嬲最易

大前題你仲後生 星期一唔駛番工 又唔多睇波

贏到自己既都係勁人 唔駛search

想問吓有冇巴打有買帳經驗

4g2w2場都輸自己

真係咩我中咗隻untrade沙拿喊咁口

好9

好扭得 順到pk

兩隻都用過 打正前st 福 最好 打cam有啲浪費
St/cam包皮都得
邊就差唔多 可能我啲翼平時作用唔大 無咩感覺

G持

開朗d

當你硬吹隊中左隻里山
一隻葡萄牙icon 令你諗少好多野

由得隻里山8chem換走雷哥仲好

ok唔該

我好初期中
後尾買埋文尼有比較我就覺得文尼啲走位好啲

其實隻雷哥都唔錯
係射波差d
打4231 CAM

一球唔走我比佢入多球攬炒

krasi 條友成日最尾兩三個鐘先打最後個10場

呢個陣入到場會唔會轉位？ 邊個打正前好

感謝，我正前用大帝，咁我試下用包打邊，褔cam

分兩個星期出碎片
儲齊兩張可以合成

放5m coins可散賣
包卡稅

本身無出if/totgs就無headliners

想用xavi應該揀邊隻

得prime 先用得落手 bb 同mid 都 一係隻stat太差 一係慢

玩返20有

好頓好lag 咩事啊

串到

Arfa 有無食評
值得做嗎？ 想連包皮用

好貴

沙拿要打左翼先勁

認真？

左腳仔,3*wf,打左邊順好多喎

咁應該入場換定咩

想試下acuna入場打左翼得唔得

未入場個陣係for你夾chem
3腳打左定右係睇你打法 多出波定係多cut in扭入去

試下擺佢喺左先

btw隻雲比沙卡勁唔勁？

FAQ都教埋點開po，仲可以唔識開

终

仆街仔咁搶口

同啲大陸仔打真係辛苦 一隻已經貴過我成隊都可以球球Full cam慶祝 仲要70分鐘贏一球已經開始後場猜波 最後90+個陣用哂3個暫停哂時間咁既隊贏得一球仲好意思做呢啲野

贏緊1-0就pause 3次
你咁驚輸就玩career mode啦閹人
好彩天有眼俾我入球死角罰球反cup
唔知你有無上連登
如果你睇到真係祝你條垃圾抽卡唔過81

不推文

你個陣唔用碧咸好d
用433 張伯夾tavenier
出埋salah會好d
你有幾多budget
中堅換vvd 啦 冇budget 用ake
防中用張伯倫stay back 我覺得唔太夠守

我用bb都覺得好勁 控場之鬼

第一次見人用pires

我入場換沙拿入，無budget
用過ake，你覺得佢好過山齊士？
我之前都係打433lf rf 但我防守特別屎先試下轉

明知文尼勁佢十倍
純粹情意結喳
雖然已經想賣但又唔知換邊個好
如果賣佢換金福右邊試下辛祖入場用沙拿換走華拿又好唔好呢

d 肥料又貴左？
之前睇普金福都係9萬左右，而家又上到11萬仲想轉下左翼

守門開free kick可唔可以叫人行近
有時一開就送個波比人

福唔係肥啦…out pack 貴左

本身想用mid
不過見mid/mid

福點會係肥料, 無人會9皮買張85當肥料用瓜? 加上佢又if,金卡斷供咁梗係升

諗住普金會一直降價，點知又升番

你防守唔得係因為冇防守中場
至少要有隻allan /kante代替kdb或者雲拿
出沙拿直接正選啦

有冇d1巴打知上星期rank1-3大約幾多分
上星期先升d1 今個星期只可以睇返之前d2個分

李華度我用左幾場忍唔住賣左

有筆直我都想kante
如果係應該頂迪迪尼定張伯倫？

換左邊隻

張伯倫
但咁貴我會唔捨得
不過你仲要用佢黎夾tavenier
如果用semedo 就冇呢個煩惱

我之前用semedo
不過tavenier真係幾好用
呢個小問題，如果李華度賣同價又有乜st好用？
華拿成日唔走位我唔會放佢上st
一係就成隻李華度一換一第二隻
一係就廿萬左右買st+ kante

換左隻Felix 用唔掂成日企定定係度

下 李華度賣得梗係賣左佢
華拿會走位既
賣左李華度換kante 做好防守先諗進攻啦

應該放佢CAM最好？ 我呢個星期WL開始用佢

華拿轉簡迪
但我覺得華拿幾好用
李華度我淨係上集用過，扭波淨係識用左腳扭

華拿唔放st咁你係擺佢踢咩位
之前用if個張打st都嫌佢傳波太垃圾換左

Set佢乜都企喺中場，想打柒佢
Kante打cm?

個gameplay 好西

我覺得442打st最岩佢
打cam覺得冇乜killing pass
可能因為我食hunter

偷睇到Headliner有隻巴仔

Btw幾點先出埋尾個幾隻icon呀⋯⋯個F5就爛

用係唔差但你要佢走位傳到比佢先得
佢成日走埋啲閪位

而家打緊cf，放佢喺頭佢都唔撚走

433(4)
kante stay back left cm
kdb cam
cham b2b right cm
werner st

433 3 至岩

Thanks巴打
其實隻華拿我用咗好耐真係頂唔順
如果要換有咩介紹

邊個WL唔西

7:1 俾人under review
仆街dr又少400分

英超咪又係果幾個，文福son
阿古路，奧巴美羊

5萬幾蚊英超st冇咩選擇
一係上rg福啦
下星期in pack應該10萬樓下買到

如果賣得李華度我都會賣埋pires
咁入場擺沙拿去左，右邊用辛祖好無？
前鋒其實想試吓巴治奧我都知呢個價錢好多選擇但係我自己私心想有隻 ICON

Rg福打st?
如果我賣嗰兩隻THE ICON
我就有60幾萬筆直
廿令萬換kante 咁前面點好

433 4唔夠防？

有冇㩒R1？

入game咁樣？

有 如果一開始第一身GK就叫到人番黎
但如果第三身GK就叫唔到人行近d

mane 左 salah 右好似夠錢

呢隻係勁辛祖，佢定文尼？
之前試過文尼左沙拿右

或者等埋聽日新卡同ICON SWAP,睇下有無野入到隊囉

搞咩隻if walker貴左咁多 仲諗住呢個星期入返隻自用

半場贏緊彈我走話比賽檢核中，之後當我冇打過係唔係傳說中嘅no loss glitch

60萬就咁啦
應該仲有剩

Rank 1 14110

感謝巴打
想問福同250打LF LW邊隻好啲

兩隻唔同類型
250跑得快d靈活d
福仔就硬正d射波好d
好睇你想要咩

即係福似兒子？
咁如果文尼打翼福打st你覺得可唔可以

icon swap 冇人直接換icon

英超龍嚟講邊個最勁 除咗pope

因為唔抵換

Lloris

高文唔正咩

應該係掛
之前買過張rg son用左一場就賣左
又買文尼又買福仔既話不如2選1
留番筆錢換走高美斯先
不過你要夾隻蘇超右閘 普金中堅得7chem walker揀

Thx

如果唔使夾隻蘇超又應該買邊隻

收1m coins
Tg: shing0105

8 tokens 換83x25 同 85x5
至少有肥,隨時入到隊
好過換一隻icon

隻閘其實無必要換
佢係依家隻game最勁既右閘
唔夾佢既話直接mendy 華拉尼 7chem adama rttf cancelo/semedo

咁由佢先

勁非無謂博啦
定大家覺得堆icon唔值

Meta到不得了

收coins

到而家仲未有toty voting/nominee

換左維迪,睇下之後再換D乜

第二轉token 有幾多張？

vidic俾人打反擊個下真係好慢，其餘都冇問題

玩幾場 , RIO 撞唔嬴包皮

諗緊 高文 烈卡特

求神賜我唔lag機嘅wl 阿門

已經係最大問題

想問依張卡點黎

ps5

重有成日迫甩人地個波，但之後又彈返去對面

屌你老母支那仔 屈卡

剩低個位用咩好 500k
單防中 雙cm

bernando silva? 好似超超地

買ps5就有？

rg gomez值唔值得用490k升去張if？最驚佢地冇咩分別

今日用vardy 88爆到佢食晒屎

搞掂server未場場都彈黃/紅出嚟
明明我lan線測速4xx mb

分別實大, 但個人認為依家入手好快蝕錢

儲15張搏一搏

Friendly都刷到？

換左vidic

想問下 , 人地係禁區前面猜黎猜去 , 啲防中剩係企係到睇波 , 可以點set , 叫佢地逼下人

後防用緊adama vvd gomez 蘇超右閘
如果想換gomez，應該上if定買拿撲達好？
右閘可以用返比爾連

手動

中間果隻係neymar

今年賓爺好唔好用？唔見有人用

無戰術可言 只可以靠你控番隻防中去迫 如果唔係D防中真係夠膽死企係度

太易跌 5腳唔係meta

覺得如何？
如果同普金拉莫斯比

咁好多中堅都有呢個問題，除左高美斯同華拉尼，無乜邊個中堅可以從後追波

CF 屁?

Ching 好定力
我每日都要開一開屌ea

有牛蛙我棄左RG
冇錢買IF

今個patch改左射波？

我覺得可以

啲數據全DR/WL

係就真係好好J

有冇人覺得今次次wl遠柱比人nerf得好緊要

Diu 仲差10場win先有迪路菲奧
仲要揾唔到對手

walker...

yes

上集出完今集又來

邊度講架

刷到啊 要成250場刷到傻

唔知點解勁辛苦

+hunter幾好 夠快
weak foot 5*

就咁掛最易打SB咪得,我WFH做野果時都係咁掛

入一球對面走場得唔得

慘,而家刷10場win拎迪路菲奧有冇可能

如果手速夠快+雙防中，控一隻去mark off ball，再即換另一隻逼控波，loop

無新野無人打果個mode啦

救命

上集CAM

LB 馬老大 7 chem 掂唔掂？

開始頂唔順隻untrade vvd

我覺得OK
舊年已經咁玩

得啊所以睇下有冇巴打互刷
快好多

Adama 7chem

我telegram你

3m夠晤夠買

上年個張好似唔止呢個價

黃金入球.gif

一陣抽中咪得囉，洗買既咩

83x25
會唔會真係有人黑仔到walkout都無？

年年都出neymar

冇出過totw 都出到headliner ?

唔出隻 cam 尼馬 邊引到人課金

冇人打白銀lounge

凍到變雪條

想問下呢隻閘除左傳波射波勁高多數既閘之外仲有咩勁？ig page見好多勁隊用呢隻 但玩落又好少見人用

你需要溫暖嗎

要落地獄了

身形模組都好屈下，後備入親黎都爆9人

skill move 都出慢左手指疆硬晒

隻卡拉斯高斷哂市

youtube睇人開都好多冇walkout

係今年射遠柱太撚勁je
求其一隻翼都超窄角炮彈咁網頂入

快啲兩點啦 好悶呀

一陣大把貨

千鳩幾張卡等緊出貨

冇錯
自己冇但對親都唔弱
模組應該幾唔錯

你啲ucl應該都升咗唔少啦

防角球頂人有咩方法？ 明知佢拎vvd頂 已經搵人企係佢前面 都係佢頂入

兩場都咁比人和左 仲慘過失12碼 好似無解

估唔到佢尋晚會出返個ucl sbc

一陣如果都要用ucl 就真係升天

邊有錢買

整左果件日本新年波衫
佢後面係紅色，搞到成日同球證溝亂
而且紅藍咁襯同好多波衫撞哂

所有撞色衫落場都好鬼眼花
最後都係用淨色

D4 rank1 要幾多左右？

羅馬尼亞中過一次兩隊白衫bug之後就唔會砌波衫sbc

我試過中bug 係我根本主客都無set 白衫
但in game,大家都白衫

13200

自己揀完衫都要屈大家係白衫

西甲有咩龍推介
中堅 碧基+ 華西加比爾

古圖/vaclik

對中堅咁慢

諗緊好唔好轉西維爾隻Carlos

標準答案 Carlos+Militao

Token 最佳賭法係 10 token icon + 83x25 + 85x5?

重有成個鐘好難頂

CB 唔見左希阿佬既??

Icon Sbc 抽到
但係比唔上Laporte
如果爭錢買人可能free 番500k 用番hierro 算

過埋今個星期 屁馬有無機跌到500k
一係用BB享 一係屁 好似屁勁D

屁我覺得點都會出張special card 唔會跌得咁勁

sosad 咁繼續屌住隻bb享利先
balance 無想像咁廢 但個模組有d鳩 手腳好長

留左幾百個包等抽啊 快d 2:00

唔等toty?

誇張左 幾十個啫 哈哈

93 oblak好好用
好穩

用硬吹先打到10g7w，我發覺用貴卡就一定仲衰

我有30幾個

Btw我開左party bag

中咩先

單燈

打呢隻game打到心灰意冷，想得閒hea下輕輕鬆鬆打個機，都冇乜目標，14win就夠。但係我頭十場啲scripting似乎唔想我再玩呢個遊戲，自問自己實力有gold3（我開驚到宜家都係14wins無變），但今日連啲肥雞隊都打唔贏，每一場都中左鉛，delay又盛，對面隊個普金基沙文都撞贏我華拉尼。都唔單只咁，羅利斯夠膽死將個波省落對面隊條友塊面到，撞入左，對面條友仲好意思大肆慶祝。打呢隻game打到EQ差晒，手掣都爛幾個。唉......

Btw 對面用433應該點樣打好，佢地3個中場塞喺中間，我一喺後場猜兩腳，佢前面3個同中場3個就迫埋黎，完全用唔到波

FB Robben

又bruno

輸唔係問題,D仆街慶祝先嬲
好在今日CUP左2個

navas

ROBBEN 可惜唔會link 到
BTW 出夠BRUNO未

果然係fabinho

POTM Felix苦主
定係都有得升？

放心, 最尾你都係14W
我都試過頭十幾場打到懷疑人生, 最尾都係打足30場先14W
又試過頭十幾場好順, 最尾都係14/28 ...
又試過無時間打, 搞到打到好夜但 14/24

西甲巴西 火箭？

Cunha obj

對面負碌贏仲要full replay, 真係燥到彈起

啲粉腸係負碌波追平都係撚咁跳舞
好彩臨完場入多2球收佢皮

冇
淨totw/totgs

Icon swap轉玩法，無得玩first goal win了

11個UCL - icon swap
18場WL

如果有隻totg bruno
係咪會跌價

我之前打就係好平均，頭十場6/7win，中間十場5/6win，最後十場3/4win，但今日打到好想死，10g得3win

Robben

贏18場wl癲到

robben都好平下 做左無壞

但得88 agility得85

解sb果5個算

icon 任
5個SB任 - 全銀 - 全ucl 全葡超 全法國仔 全first own
online : 全英撚 全巴西仔 7first own 英超 英甲
18場wl

堆 headliner 都唔吸引
但又好想開包....
幾時先toty ?

有美國隊長

做左potm果d

1400張ucl gogogo

少年 你太年輕了

奴死人 上年都無咁癲

而家team 1 你預15號開始

時間許可嘅話 最好唔好星期五打

唔奴啦我 我本身用左7張
諗住刷多7張換BB ICON算

Ea食撚屎屌你老母

toty星期一開始

online嗰啲冇人玩golden goal嘅咩

點解？
我平時都係凌晨打，因為gp好啲，但今日我早左打，想早啲訓

Team 1有4張出過potm

同步

唔打wl打撚，贏18場

限時Pack 西到

洛賓5星技

arjen roooobben

整隻洛一招撚下先

除左sb wl同英超，其他都唔撚打
仲有德甲隻野要奴邊有咁多時間

有冇人解釋下
西甲兩隻有岀potm 但HL低potm1點
Bruno張HL同potm一樣91？

西甲英超又要人10場入波.....
咪好似77果個咁, 冇人走場囉

我都覺

大把時間啦....
ICON SWAP 1 大把人2-3日搞掂哂

隻felix低rating過potm既

個mode仲要限60場
唔比你隨便走

最高級嘅IF +1

佢有幾多時間奴？

有限場?

咁撚仆街？即係要打哂？

上年係咪贏4場upgrade 定3場就得

ICON SWAP有41日

EA又撚POTM user

哦咁就無問題
唔該巴打

不過想問下佢hl
如果有totg bruno, 如果佢upgrade係咪都有份？

真係預左，下星期仲有son
出得potm=打得好，有hl都好正常

重激過WL了

potm可以if一次or if兩次
felix低rate所以if兩次84>86>87

bruno本身高rate所以if一次

HL新出 一定係if一次

One nation 有限
One league好似冇

6場win
10場入面入波
5 場入面x1 through ball assist

你開追故mode睇下我呢個post講過嘅嘢
唔想copy多次

都好撚痴線咼, 唔俾人狂輸架?!

終於有好野用

得同國家有限
同聯賽無限

7 first own今次要

佢set左 對番差唔多sr既人就預左唔會狂輸

想問下今日收左1m，而家比ea封左market,係咪無得開返架啦？

EA真係越出越西 當玩家狗咁撚

下集會開番既

冇

好彩揀左做明奴 無做potm Bruno

咁撚難奴 仲諗住唔報WL快手奴

HL係咩玩法
張卡會upgrade ？
第一年玩

點解swap 要搞到咁煩

法國仔同銀卡SB係咪可以同一時間奴

抽人見到紅色開心左兩秒，之前出左法蘭克福隻85中堅

2星腳

仲有一個好似全部一手

球隊聯賽連贏四場/HL條友出if 都會升
最盡升到兩野

不過ea真係on9

張IF 荷蘭RB升左勁多

呢隻野無拉拉爆升

今集第1張超過30萬

其實點解法賓奴冇出過if 都有份

我揸felix potm又唔覺太傷嘅，仲贏緊一點，又唔係特別貴
potm bruno就

Potm Felix苦主

有幾個都係ea亂鳩咁出

我2㨂1 揀左明奴

好在個陣決定買totg bruno而唔係做sbc

They're set to write the headlines in 2021 thanks to their incredible form, glimpses of potential under a new manager, operating in a new system or position, or a return from the treatment table.

龍門任佢搬㗎啫

幫bino改埋位

有bug 打英超11人入波計埋西甲11人入波

真？

擔心緊golden goal黨點刷任

yes 未fix好快手打

係喎，快做仆街仔先

但係都要10場

正 有11張first own法國仔銀卡

其實one league可打golden goal

POTM FELIX都用咗成個月，HL嗰張又唔係一定有得升，算啦

證明壓星有用 見住對面用icon隊射極都唔入
勁多平時入硬嘅波都入唔到 大量神救
我自己望完都呆咗

綠線連到洛賓丫嘛 RB嗰張長期冇貨

都係one nation無得golden goal 啫
兩個nation都ok啦

6w 10場入球
啲係未必會打啦

potm bruno + potm felix 苦主

又要連贏 又要升得兩野 我potm用到二月可能佢先87
同埋嗰陣都係肥料加十萬內就做到

其實今年a米榜首緊 一個球員佢都冇？

般奴真係要忍手 佢郁啲就岀新卡

Team2應該岀theo

SB唔係轉手動,細細力直線就掛到?

本身12月potm 都機會唔細

推左 唔好意思

真,felix 張hl 要成70幾萬仲要低一點, potm 都用左成個月, 果時用硬吹做左,真心唔覺sad

Salah個數據靚無計

Cls 英超d人全部都整到特別勁

11隻一手法國銀卡 6場解3張

One nation都有人打golden goal，有啲癲

咁vvd傷完佢又真係會當中堅用成季
隨時winter upgrade會出張rg cb比佢

個個英超隊都好勁

果個中譯直傳 有無錯 直傳左無計

felix 補10幾萬做又好用又好玩 唔覺SAD住
反正成日都冇錢買最貴果堆卡

拿拿臨襯佢未改打4場英超就瞓

剩係計入球，直線，贏波無計

打幾場個入波任都好

想曬直接d啦

85 x25 新包？

呢張垃圾都拎出黎

用西甲直線傳球又計埋英超喎

勁好用

場場打到半場先入一球，無之前咁快

英超入球計西甲
西甲直線計英超

我做咗英超入球先
起碼打少4場

西甲直線計英超？

計埋咁解
唔係淨係計落英超

英超直線計西甲？